Tulli ette ülles ütleja sel 7. Nowember 1858Jaan Kalsa			Liis Kattus		Juhhan Tullos			Liis Sõõrd		Jan Pallosoon			Leno Laz		Jaan Kepja			Liis Uipu		Jaan Mandli			Marri Leer		Petre Mandli			Hano Wähg		Juhhan Warri			Ann Läwi		Tannil Wärs			An Kebja		Jaan Troon			An Häelme		Juhan Troon			Marri Wagga		Juhhan lottus			Juli Wähk		Tannil Kantsläär			An Walge		Tannil Kanzik					Jaan Walge					Jürri Tam					Juhhan Wähk					Jaan Troon					Jaan Lodus					Jakkop hõlst					Juhhan Läwwi					Juhhan Wähk					Jaan Sakkeus					
Pä Kohtomes Petre Urbärg [allkiri]
   "   Mihkli Tullos xxx
   "    Jaan Mandli xxx
Wölmonder Jaan Ahhi [allkiri]
